新鴻基漠視民意唔緊要！我地組團睇樓 去祝架生意興隆！

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

新鴻基-賣完港唔駛賣樓

大家千祈唔好帶d紙紥陰屍紙去睇樓！

發展商d高層好講意頭 你地咁玩法會搞到地大公司好唔老黎 第日仲邊有face賣樓？d客睇樓帶紙紥 實比其他行家恥笑啦 所以千祈唔好咁玩！

想睇樓了

推推推

買樓要揀擇，齊來睇空宅